香港藝術學院係點樣？

想知藝術學院藝術文學士課程伏唔伏？

功課考試多唔多呢

Who are you

想讀下藝術

想了解多D咋

點解要咁嬲呢

好L多 chur爆
佢2021改制，想做白老鼠歡迎

好想知多少少啊
上堂係用中文定英文
一星期返幾多日

改制會改成點😅

上堂用咩文要睇個tutor係西人定香港人（就算香港人有時澳洲d人要睇都要講英文）
或者個堂有外國人（通常每個year點都會有幾個）就死人都要用英文

一個禮拜應該係4個堂，但係基本上就會係學校studio做嘢，差唔多6日都係學校

好多謝你啊
因為上網搵唔到太多人討論藝術學院
而本身全職工作 見學費都好貴

見要讀藝術史 想知考試多唔多 定偏向寫essay

本來我地係major(2課)+理論堂+選修

依家就話冇major全部打散，你想讀乜q都得
全部畢業張砂紙只會寫你係Fine Art

同埋真係未知會係點，有d tutor都已經走左唔教
學校基本上係俾班澳洲西人騎住

寫文，唔考試嘅
不過理論比較輕（比重）基本上係presentation+文
做創作比較多

咁樣張沙紙味同澳洲RMIT唔一樣？

咁present就要用英文？ 面試係點樣形式架？

因為本身有本地大學degree
但見佢今年冇開MFA 請問本科唔係Fine Art又會唔會收MFA

應該唔係讀FA嘅都收（主要係interview）
不過因為MFA冇堂上ga 我驚你唔知點開始
MFA要收夠人先會開，所以應該係關疫情，冇人報

砂紙係點我唔清楚，未畢業
Present？d乜嘢？
interview用英文，帶作品，兩個tutor單獨見
講下自己係個點嘅人，想要d乜嘢，d作品點點之類。
佢地會問下嘢。最後你可以問番佢地關於學校嘅嘢

英文差係味會讀得辛苦呢
因為聽你講要全英present

咁就唔太清楚啦，如果你果班冇英文人係會講廣東話嘅。
不過寫文交嘅嘢全部都要英文

上次個講座話每星期返三日咋

係啊，因為major會一日上兩堂
但係之後會唔會變唔知